假學歷同鼠王芬贏定輸？

好想知

鼠王芬搵左李超宇接棒,接唔到
葛假博士15年已經俾葉榮打左落馬啦,葉榮繼續連任

鼠王今年幫李超宇做助選 , 最後輸撚左

開香檳

鼠王芬精甩脾，怕輸就搵個替死鬼去選

y not both